[10月新番] Fate/Grand Order 絕對魔獸戰線巴比倫尼亞 [2] - Viu先行又無字幕睇

艾蕾我女友

我女友超可愛

如果同女神英靈做愛,會唔會一下就吸乾?

女神會唔會大肚

咁多性暗示

金閃閃唔係好勁架咩,點解唔出手打
利申:無玩過fgo 睇過fz fsn

兩星期總集篇

好似係

點解archer先會打得贏,佢唔做得其他職咩

返去圍爐啦屌

閃閃佢自己打係贏到堆神，但全部人會死曬，得番佢
其實咪就係閃閃無雙咁，死剩一人既結局

兩集總集篇🥶

等緊今晚個仇秤池

後半PV

小太刀一走
男主即刻MAN左

唔係 係閃閃開EA可以秒曬全部嘢 包括自己 但咁仲有咩意義

秒埋自己咁搞笑

無記錯佢話開EA可以搞掂 但同攬炒無分別 最後都係咩都解決唔到

你有無睇架

佢係可以通關，但其他人死曬，同特異點成功無分別

但弓閃唔用EA只用王財+天之鎖都唔夠打咩?

佢夠打，但死剩佢
即係全世界以後得佢一個人

後面會有講到，佢d魔力用左來做其他野，所以用唔到ea

咁其實閃閃都幾廢,只係個拎住粒核彈但係唔用得嘅英靈

1.佢目前唔係英靈
2.係佢去挑王時，堆怪會入城屠城

你地明唔明目前守到城，係全靠閃閃堆寶具同魔力

唔知個OP要過幾多集先完成

咁fgo個設定 伊斯塔凜同弓閃邊個勁啲?

左手意義不明

計相克
Lancer>archer

但呢啲只限遊戲

所以我唔明點解佢未死會有caster 職階

佢唔係caster職，只係做緊d野係caster做既野，陣地作成，魔力供應

咁佢係咪比英靈狀態弱？
佢在世嘅魔力好強大？

Btw佢千里眼無所不知
但就預見唔到俾土狼收皮

得少數角色現實比英靈強
係堆龍心角色

可冇舉例咩人？

千里眼佢又唔係長開
士郎插撚完凜後，先改變未來姐

原來有 on off

最著名：大食王
齊格菲

係，呢個世界既閃閃都只係定時開一開，睇下有無變化

想問套嘢有冇爛到
諗住一次過睇
但好似見人屌

唔會爛，遊戲有曬劇本

多謝小太刀

第六章又比佢搞

第七章應該無咩架啦 小太刀走左 反而第六章應該死硬

佢地冇玩fgo 或者skip晒掛

我等緊閃閃最後個造型

閃閃真係好撚型

7條問題答案係咪都係個兩個？

特異點係要有死剩烏爾特人民， 先算完成到。

日服post 大把

有冇list講晒七條問題係乜嘢

想問下咁多位巴打有無艾蕾高質素嘅圖share下

我淨係記得有講之前召左巴太太同香蕉.....唔記得左有講另外兩個係邊兩個黎.....果個係天草定小次郎黎

天草同小次郎兩個都有

左邊個係風魔小太郎?

天草同風魔黎
天草甚至比豹人打到有陰影

伊斯塔件衫真係睇到噴血...

腰同腿

係凜b正囉ok

澟G先要靠賣肉

利申：一直用澟B靈三

又無人推

無小太刀既FGO真係好美好...
心痛第6章

未得閒睇
睇出面玻璃心先

lm

我老婆

艾蕾我婆

老人家

9up兩下就可以斬斷盟約，c姐rule breaker情何以堪

艾蕾

究竟係艾蕾係唔啱武內臉定純粹未睇慣

閃閃真係好搶fo 型到震

利申非gay

四星瑪條開寶具反死對面boss

幾時實裝

無法，爺爺太強

艾雷係好女仔，超級好

點解仲未有幼齒凜b

屌，好驚小貝部分俾佢改到羽蛇神咁慘

member][/member]

屌sor

係,幫我又含,又奶屎眼
又可以中出 再用口奶乾淨

隱性gay
fced

閃閃正到懷疑人生

你好可憐

勁就一定勁，但點都同個型字拉唔埋掛？

乜撚野

靈三都唔型？

佢隻艾蕾(腦內)都好可憐

睇劇情好型
為左心愛既女仔，不惜一切

伊斯塔係弓職喎...

閃閃咩王權黎? 做左死者都可以定神罪咁勁?
同埋個定罪係有咩效果?
唔可以用落戈爾貢度?

金閃本身是神為了「引導人類，安定世界」而造出的安定裝置，「掌握天地之理的觀測者與裁定者」，可以說也是抑止力的一種。
無視抑止力的意志，終結了神的時代，選擇了守護並裁定人與星球的未來的道路

死者打唔入冥界女神
用王身份就可以
應該係咁

有牛伊斯塔>金閃
我估

金閃定戈爾貢罪未得, 佢一定罪連冥界女神支槍都打爆埋

人哋都冇認真同你打

金閃有冇一次認真過？

你指弓定術
術嗰個玩到過勞死啦喎

你講金閃定戈爾貢

我講艾蕾

艾蕾真身都未用

發熱神殿未覺醒果陣邊個樣都差唔多

你想講從者狀態(FZ咁)？
英靈狀態係指受 傳說、信仰、神秘度加乘，真正最強嘅狀態
所以係勁過在世時期
但只會喺英靈之座待機，基本上唔會出現嘅地球上
喺地球見到嘅係英靈嘅分身-從者
從者實力會受因為職階限制（海格），同埋唔同Master質素（士郎為master 嘅Saber)，甚至時代而影響（美狄亞）
有機會能力同寶具都唔齊
所以從者係英靈嘅 nerf版本
但從者會唔會比在世時期強
睇情況，一般黎講神代從者係nerf（金閃），而人類歷史從者係buff（士郎 大帝）

呢張圖係出自邊套動畫？我睇晒都冇印象

Fsnubw 佢瞓直嗰集

thx 又要重睇了

安娜解封印個場口

羽蛇神勁撚到
外星黎嘅係唔同d

金固到底係咩料? 講到自己夠贏d女神咁

佢個肉身本身就是對神兵器

開始催淚

金固用恩奇都個殼

小恩本身係班神整出嚟治閃閃

實力可以同閃閃五五開

而且天之鎖又係剋死班神

所以真係唔洗淆你班女神

因為老馬

磨菇設定佢肯認真可以一日收所有人皮

但fs班人除咗B叔 其他佢睇唔上眼 所以好多招都唔肯用

可能係咁 所以唔肯用千里眼預視未來

Btw 你唔咁寫 唔通直接寫主角光環咩

梅林專登唔接個斧頭由佢直接擊中個神殿?
點解梅林要咁做?

因為佢係個仆街

冠位人渣嗰名你估流

佢睇睇到
但係太自大唔信

戈爾貢, 你跌左個良心

一係佢一開始已經係呃南美大姐 佢冇能力浮起把斧
一係佢未信南美大姐

梅林呃人唔使理由

而家嘅佢只係用到幻術

戰鬥都見到羽蛇神唔想掂到啲鎖

安娜邊個配音？應該唔會係美杜莎聲優掛？
想捉安娜番去養
養到大個就

ed咪有cv表

搵都懶得搵

究竟當初寫劇本個陣邊個會覺得完全無用既嘴炮男主角係一個好主意

跟住連神都對住個廢柴男主角發情叫春2020年啦

吓唔嘴炮 又咪四天王
你以為日本仔寫得出d咩

人地遊戲原作本身就係咁
同埋佢係master唔係負責打條友黎
你估而家係d四天王主角？

當初鬼知會動畫化咩

正正常常講故事, 唔好搞咁多無聊倒貼就已經好好多

第一部男主完全就係玩家，係嘴炮食花生
第二部先開始寫男主心理
而且嘴炮到三個女神反水，極大功勞㗎啦

反差萌咁大

大中細美杜莎都係淺川悠

我就係睇萌娘發現都係同一個聲優 心諗冇update定點
真係同一個咁勁

仲有佢兩個家姐

正常蘑菇套路
原本係泥緩和氣氛

吓我係講acg 成個業界

正常睇到唔錯既時候就整個無品味無內涵既倒貼再配上二十世紀式廢物男主咩火都熄曬啦

我覺得 fate 系列個氣氛寫到 fate zero 咁 heavy 會好睇好多

所以 hf 線特別精彩其一都係喺氣氛形造，至少冇噉歡樂先

HF本來就係最初三路線之一
講heavy FZ都係未到HF個程度
最多係話硬核，因為無乜幾多聖杯戰爭係專業人士去打

講多次佢都唔係戰鬥人員黎
設定上黎講正係因為佢呢個「一般人」的設定先至令到其他英靈肯幫肯服佢(不論男女)
換左係你心目中那些英偉男主反而係反效果

寫得平凡啲比你代入，acg界明明大把屈機男主，睇其他囉
fgo啲敵人級數唔係話master越勁越大贏面（A組另計），個劇本係寫到如果主角唔係個平凡但善良嘅普通人就過唔到關，當然啦比士郎或者凜嗰種好人應該都得，如果你係切嗣嗰種反而未必得
設計個有料到嘅fgo主角應該幾難，有servant存在嘅情況下，太勁又唔得，二三流實力又多餘。
同埋當初寫劇本出game主角啲嘴炮反而冇咁大問題，係載體一變黎到動畫先奶嘢

你係咪睇親都係四天王咋
如果係就睇多啲其他喇
如果唔係咁點講得出呢句

我覺得啲日常反而有助襯托後面嘅悲慘
冇士郎同櫻同凜煮飯仔，後面櫻黑化大家邊會咁傷心，主角邊會咁慘

咁TM唔啱你睇
蘑菇中意寫愛情小品(?)同歌頌人類嘅戲
鬥智鬥力唔係寫唔到，似冇興趣寫
場場聖杯戰爭都會變質，掛羊頭賣狗肉

岩呀
所以應該比我痴痴地既剩係識卡茶既Guda子
我對個咀炮男主零興趣

呢個呀

如果換轉佢擔正唔知套嘢會有咩化學作用

係囉 理咩人理乜柒
抽卡抽卡最緊要抽卡
有咩事交比盾子做囉
咁先係Master呀嘛

有咩事自己搞店啦
一係令咒一係定石定死對面
咁先係FGO

寫個傻佬鳩up出黎三督屁
不了

你寫個寶五金閃閃出黎三令咒地圖炮然後比術閃屌鳩我都受呀

嘴炮睇人打 好過自己開主角光環去打
次次睇士郎打閃閃都眼火爆

咁就係因為男主廢先可以救世界

如果太勁一早比雷夫粒冠位炸彈炸死

你睇得少就真係講得出

之前d作品有唔同角色
魔術師 普通人 普通魔術
分別都唔同

應該話master最需要既唔係魔術既能力
而係性格同心理質素
因為幾勁既魔法師都好一對上特異點既敵人都係杯水車薪

之前都好似有講過

現代人點勁都唔會夠特異點d英靈打吧

槍都唔俾支佢

矢避加護

咁弓職係唔係收得皮

ok

所以咪個個都識近戰 一係射核彈

信長: You no gun

現代人基本上再勁都係無可能同英靈正面打
人民教師係有C媽加成先可以虐Saber同其他人，凜作為當代魔術師都要比C媽壓制
土狼除左主角威能之外仲要靠金閃老馬，就算係咁UBW解除後土狼都係可以比金閃射死
所以Zero切嗣那種打法先係打聖杯戰爭的正路(殺你Master斷你魔等你自滅)

然後特異點的活人英雄分分鐘比英靈化後更勁
你搵個現代人去打應該死得仲慘

某真祖
仲有神代流星雨

係要性格同servant夾
時臣就係最好例子

堆活人英雄個個全盛100%能力輸出/半神 好似圓桌堆變態佬咁

現代人關公主咩事
咖喱同青子果啲就差唔多，肉身打到防衛戰
隊長都要限定係神代環境先可以咁癲

應該講緊某戰術天才真祖
每章全從者送頭，然後自爆暴力破解，最後終局卡關

雖然文西衝口而出，但嚴格黎講比起“真祖”
“受肉精靈”同“仙女”比較符合
而且一樣唔係現代人

就算係講個廢柴學姐，佢都唔可以算係現代人啦
睇番成個型月世界，可以同英靈正面打的應該一隻手數得哂，最多兩隻

巴姐同英靈打應該夠打得幾野

HA你都睇到，靠堆屍咋

不是還有 人類惡 的 GD子嗎?

搞笑角色戰力無限

巴姐頂盡打assassin嗰啲垃圾 仲要係死頂嗰隻

對方唔用寶就咁打
巴姊死得好快

式同藤乃應該點計 一個直死眼 一個最強物理魔眼+千里眼

根源式應該頂到下 兩儀會被秒 藤乃唔入流

根源式照道理無解? 因為連聖杯都唔洗直接access根源

但係永遠唔出手咁解

真
Hf 神父打贏assassin都係靠黑泥
雖然講明四戰神父>巴姐>五戰神父
但始終同一個人，觀念都仲有嘅，五戰神父實力唔會弱化得太誇

真英靈應該冇人夠打
從者先有得講下

根源式的實力設定是非常非常混亂的。

在最開始，按照蘑菇的說法，根源式的實力相當於擁有B級寶具的從者的平均水平的實力（以FGO為標準的話，擁有B級寶具的從者最多集中在四星從者中）。

然而到了《MBAA》中，根源式卻上升到了和愛爾奎特同級的存在。（《MA》系列有蘑菇的參與，所以這個設定肯定是得到了蘑菇的認可的）

而《Extra》中更是作為隱藏BOSS登場，在主角們遇見她之前，已經完成了距離「從者百人斬」還差一步之遙（也就是已經斬了99名從者）的逆天戰績。

不知道是不是蘑菇也覺得有點玩過頭了，有點反省了……總之，到了《FGO》中，兩儀式的表現變得收斂了不少。原本相當於擁有B級寶具的從者的平均水平的實力，而《FGO》中B級寶具的從者多集中於四星，考慮到根源式從活著的肉身人類變成了具有靈體的從者這一點，把根源式（劍階兩儀式）設定為五星似乎也是合情合理。不過這也只是停留在遊戲性能上的設定而已，而在劇情上，並沒有明確說過根源式的實力究竟如何。

總之，兩儀式的實力定位一直搖擺不定，恐怕至今蘑菇仍然在摸索中。個人認為這也反映了兩儀式這個角色有多麼受到蘑菇的重視。

有冇玩game嘅講下點為之 主神（唔係主神級實力）
搵唔到繁體討論
睇知乎 有d話希臘神係，羽蛇神係
但又d又話日文嘅主神=神王，即係得宙斯係主神？
提媽創世神又算唔算
本土神 母神又係咩

神話體系最大/最出名？
羽蛇係中南美主神
北歐計奧丁
希臘計宙斯唔計佢老豆

講左等於冇講
有class 就唔係完整

唔分清楚英靈從者點討論 咁都叫冇講

根源式如果用根源權能會點?

分得咁清
你咪講個冇class 嘅英靈羅

英靈或從者比現代人強係因為有信仰傳說buff?

另外有無講過寶具係邊度黎, 神代個陣可能係神打造, 但有堆英靈都唔係神代時期, 咁又係靠傳說由英靈殿創造出黎?

1）活人無法接觸靈體 基本從者靈體化唔洗理你
2）寶具解釋出面詳細d，基本上都由人幻想出去

今集最大爆點

幼馬戰角？

本身都知兩個家姐係比阿妹殺左，
無為意原來係食左

d new type真係好樣衰，
由game到而家都覺得第7特實力好懸殊⋯

睇翻仲有六集噉多

點解動畫同現實總係咁應景

開始覺得劇情跳得好快
但打鬥個part以為自己睇緊劇場版

好慘

Faith/Grand Orgasm -絶対性獣戦線エロマニア- Episode0
呢度有冇人寫食評?

無

但下個禮拜同2/29都係播總集篇

係未閃閃已經知道未來所以由得佢走?

金閃未來視睇到未來所以阻止佢去
佢根據金閃嘅反應估到自己死硬仍然決定要去
因為呢份覺悟 金閃比佢去

2/29係之前川澄嘅英國旅行特輯
21+3+1，啱啱好填晒一個半年番檔期

隻new type好核突

個堆總集篇其實係計落21集定唔計

唔計

癲jor

啲新人類好cute

有冇人cap到食個刻既圖

西杜麗

有睇緊鋼鍊咁既感覺

其實算係現左

係咪食完之後就變而家復仇者r姐咁嘅樣

大奶

咁重口味

who

本身已經注定會成長至怪物型
漸進式咁 lancer->rider->avenger

R姐？

提媽正喔

可唔可以叫佢縮手

想屌

beast

烈焰馬 是你?

西杜麗......

係 改得幾好

我覺得改得唔好...得凜發覺到但又咩都唔講 由佢走淒美好多，以家男主feel到一秒就過勁突兀

係，今集講咗好多野
打戈爾貢>人類惡登埸>返烏魯克>去埃里都

其實應該分返開兩集
今集太多資訊同場面培養唔切感情

改到主角發覺到唔係問題....我覺得係佢係個太少反應/太冷靜果下有D差，可能唔夠時間.....同埋相對仲少左伊絲塔既遺憾反應，連話放佢走果度都無俾鏡頭佢....

仲有男主見到屠城慘況 第一件事竟然係原地叫馬修衝 呢下真係扣哂分

少反應扮冷靜其實好合理因為唔想比瑪修知道
遺憾反應D時間比左主角

點解金固會俾人TK??

因爲佢驚輸民意

佢想做大臺

又大台又左膠 抵俾人獅鳥

本身你揀下面果格就係暗示GD知道左，呢個場合應該用“揀”而唔係“改”

要咁追求原著
堆new type直情要全部調轉講野

K島仲有人拎龍珠黎講話羽蛇神無表現

K島只要係受歡迎少少嘅作品都會有反廚出黎釣魚架啦

羽蛇神權能bug到on9

有啲乜嘢，巴打可唔可以略略講下

權能係神靈嘅權術，專屬嘅超級外掛
而羽蛇神嘅權能係善屬性攻擊無效化，中庸、惡減半
即係有善屬性嘅金閃閃就算用ea轟落去，羽蛇神用臉接都係無傷

咁屈機唔怪得當初fgo日版啱啱開絕對魔獸戰線時打羽蛇神時揀錯選項會咁難打動畫裏面贏佢嘅方法其實都算合理，畢竟唔似game咁有咁多從者用

一見到D BOSS開盾就想講粗口
寶具扣幾百

又總集篇，on99

搞咩

...

黎緊仲有

多到仆街

其實點解梅林會收左皮既

無總集啦
不過29號播英國旅遊特輯

有人整左堆NEW TYPE講野

有新ED,唔好飛

動畫做唔返game個效果
結果就係其他地方桶多我地一刀補數

媽媽大人

成隻怪獸咁你都岩？

洋蔥

ED2咁快冇咗？

應該16話限定

老母好正

同時又即刻諗起佢

我覺得面紗女先正

提媽先正

人都死左啦
仲攞出黎講

喊死

你老婆都死左就去搵過第二個？

[member][/member

要學會接受慈母嚟

シドゥリ

怪物不了

推爆我愛提媽

點解西杜麗會變左個啲怪，個啲怪本身全部都係人類?
利申： 無玩過FGO

個ED太犯規了

改造

題外話
大家平時買日本動漫週邊、figure、BD 或者各種音樂歌曲CD，係咪用代購？有冇推介？

日亞

日本亞馬遜？

係
不過我FIGURE只買黏土人
週邊類好少買 (唔實用)

用日本亞馬遜駛唔駛話要有咩特別手續/ 額外費用？同埋係咪會直送香港？我驚因為地域問題而唔送，而要搵代運

禾用buy way

figure 直送HK, 仲會退埋稅, 幾重幾大都fix 運費
平過用代運代購

Figure全部都係直送？

我見 buyway賣fate 嘅週邊都幾齊全，但係好似唔多見佢賣音樂歌曲 cd/ 動畫BD 係咪可以叫佢幫我代購，定我要搵第二間？

提瑪 係美索不達米亞 既原始女神
姐係 佢係艾蕾&伊絲塔既親生老母?
定係所有女神(連埋 南美 & 蛇女) 既老母?

唔太明呢個設定 見到同為美索女神既凜有時會叫佢"媽媽"
但 又會見到南美神 叫佢媽媽

所有生命既母親

想返去子宮

一掂到就變new type

可能要搵第二間

佢有恩奇都記憶
唧係金固其實都仲係恩奇都？

最主要係因為個容器仲係恩奇都，所以可以共享到記憶
金固係完全不同人黎

其實金固有冇自己嘅軀殼？
定只係得靈魂？

佢身體=恩奇都
靈魂=金固

我意思金固係咪本身冇自己肉體
佢個殼都係借人哋

不如望營運方因爲佢高人氣令佢可以登陸伽勒底啦
順便一提
基加美修史詩中
西杜麗係一個神明

救左金固既人係西杜麗?

⋯

唔敢FF。可能性太底

話說豹人去咗邊？失咗蹤好多集

佢唔係同班新人類開緊片咩

作為非從者佢做看板娘果陣居然有配音已經算俾曬面佢

提媽個3D樣有啲留留地咁

3d真係敗筆

真係好撚dup本，咁多集作畫都無差到，
今集重要用3D

今集好撚好笑，閃閃到底係有幾乞人憎，好女仔話本身3日係為左收閃閃皮

男主完全收服左好女仔
廢柴女神果度都幾還完game

下集係咪係到原始之星、仰望天空？

應該過多3集到就到成個特異點戲肉

金固係神話係另一個人，真係提媽個仔來，fgo就只係一個靈魂、借左恩奇都個身體。

Game有段物語
恩奇都係完全唔識/唔認知金固，係吸收左金固碎片先共享記憶，佢自己都覺得金固比佢更似人類。

大河比人打爆左

應該下集係羽蛇開大同埋解決牛丸

唔知仲要等幾耐先見到

我要人手畫呀DLLM

人樣用乜嘢3D？是咪傻撚左？

A-1正常發揮

芙芙好正

玩人獸

羽蛇都有用3D

草圖對波形正咁多
而家3D感覺梗過籃球

寫埋日文

今集敗筆在3D提媽

三個月冇嚟

個3D真係麻麻

用返戈爾貢個隻咪得

點解唔見左隻牛既???

話佢麻麻都比足面睇果陣屌左出聲

大家估會唔會下集變返正常

依家提媽種3D好似初音3D投影果D咁.......其實對比牛若丸打戈爾貢果集，我反而覺得提媽依家好睇D，戈爾貢果陣個樣好怪.....提媽我覺得個問題係同其他全部野個畫風勁唔夾.....

因為真係唔見左

金閃閃用ea打唔打得贏提阿瑪特，定係劇透咗

之後會講

真，提媽個建模其實算正常，但唔知係上色問題定點，搞到成個初音咁樣

轉K島

從這話伊絲塔全力全壞地把金星轟下去也沒用，單純力量的提升無法擊退迪亞瑪特。
在Fate世界「概念」很重要，沒有那種概念物理力量再大也沒用，像很早之前蘑菇就說過沒有神秘性的東西，即使是能把地球殺十次的核武也殺不死B叔。
EA的話雖然擁有對界級的火力，但它無法殺死沒有「死」這個概念的敵人，單純只是打個洞的話迪亞瑪特的再生力很快就會補回來。比起來迦爾納的對神槍有著「對唯一之物必毁」的概念，相性上或者會好一點，但對著無法殺死之物最多也只是讓迪亞瑪特花多一點時間再生。
不管是EA、殺神槍還是金星炮，在沒有死的概念和在有生命的地上都不能擊敗她。以金閃的角度就是「如果EA搞得定我還需要那個廢柴女神的天牛嗎？」

天牛的厲害是在體型上可以正面扛迪亞瑪特，而牠的力量可以擋一段時間，足夠拖到艾蕾打開冥界之門。下到沒有生命的冥界才有望封住瑪亞瑪特的不死，封住不死往後的破壞才有意義。

純粹覺得唔同畫風，睇到好出戲戈爾貢個陣睇起碼無乜呢個問題
當然獨立睇提媽個3D係唔差

不完美，可接受 ，要改善

鳩估整模型個間公司遲交/做唔切光影同粒子效果
最後直接動畫出街

我諗本來就咁諗住交貨
但喺網上俾人討論整得太柒
應該會將佢再執靚啲掛

d留言

新世代女神

我記錯 無視啦 binC輕手D

之後拎住塊牌寫住我係雞係公廁都好Q

milet 5th EP『Prover / Tell me』リリース記念 STUDIO LIVE 2/19(Wed)21:00～

香港時間8點

到底佢凜b幾錢Q

伊絲塔爾真係用成粒金星嘅能量轟落去，定係粒金星只係一個「ff金星概念」，綽頭形象化嘅野？

睇萌娘咁講：根據這個傳說，在使用寶具時，她會先瞬移到金星，使用管理者的權限，將金星的概念收入手中，並作為概念行星塞入馬安娜的彈倉中發射，完成這種連神都會感到恐懼的行為。

睇落係指前者？有第二個行星嘅權能會唔會太屈機，咩主神都冇佢咁樣樣
同埋金星點解會俾伊絲塔爾有呢個權能
而且蓋亞應該限制咗出力？

你知唔知金星女神邊位

明明第9集講左金星女神

咪伊絲塔爾同羽蛇神
我意思係金星有自己意識，點解會被其他行星嘅神拎黎當工具
羽蛇神來自太空，如果話係佢用到金星嘅能量都唔出奇
伊絲塔爾頂多咪地球上一個神話入面嘅神，仲唔係主神，憑咩做到金星女神
點樣同其他行星傾掂數定係呢d所謂行星代表嘅神本身就係外星人？

佢本身就係金星管理者，神話話佢係咩就係架啦
fate世界都無真祖

你諗下太陽神個D咪仲誇
唔好係神話入面追求真實感LA

冇真祖但有死徙
利申：型月新手

兩樣都冇

fate世界都有死徒，但弱過月姬世界，亦都冇27祖呢類組織

例如巖窟王生前同死徒戰鬥過

日本仔可唔可以唔好再係動畫3d 2d一齊用, 本身怪就算, 3d仲要整到勁柒咁

無真祖又何來出現死徒
有吸血種唔代表係死徒

你問蘑菇

Fsn 線哦清
唔消化
就照搬過泥話係啱

唔明
係你自己話fate世界無真祖無死徒,無啦啦又只講fsn

你話虞美人個類
都有得講

Fgo 情況唔同
後面係初代所長打聖杯

點解我覺得同你雞同鴨講

咁你自己又搬三田成d二世泥講

仲有二世設定出咁耐
又唔見蘑菇有採用係2.3度

んで。月姫におけるある人物……教会において二十七祖の一人と数えられたもの……は
『ある出会い』を経て強力な死徒となります。
しかしFate世界ではそもそも『ある出会い』がないため、死徒になりこそすれど『祖の
ひとり』に数えられるほどの力は持たず、その秘術も劣化したものとなります。
そのあたりの差違……世界の土台は同じでも前提が異なる事で登場人物の在り方も異
なる……を楽しんでいただければこれ幸い。

蘑菇自己話Fate世界仍然有死徒(無論fsn,fz,fa, fgo都好)

佢係指係有同名同姓咋

死徒
意指被真祖或其他死徒吸血而化為吸血鬼之人。
被稱為吸血鬼的生物佔了其中的大部分。

但蘑菇依然叫佢做死徒，只係起源同能力上有分別

此外，雖然很容易被誤解，但已經成為官方設定的平行世界，亦即Fate世界也仍然有死徒

兩世界的差異點在於月姬世界中，沒有將英靈作為使魔召喚的系統；而相對的Fate世界中，由於英靈召喚系統出現的緣故，死徒的強度被抑制，因此沒有強大到能成為27祖這種組織的存在。

但要說有強大的祖的話，光是Primate Murder同時出現在月姬世界與Fate世界，就能知道其實Fate世界還是有強大死徒的。

Fou fou 本生就唔係吸血種

死徒能力大好多
蘑菇同三田成有冇共識就另一回事
所以等月姬重制出左先

是撚但啦
突然覺得為呢D中二設定嘈咁耐好撚on9

仲有生活背景都唔同
Fou fou 係一直梅林住

佢d不嬲打面
所以我先講自己消化先

佢d設定不嬲打面
所以我先講自己消化先

其實京阿尼都有用3D+2D 只係用得勁

新個集隻boss個3d柒到無倫好似低成本同人3d咁

似週年紀念修片想用金屬風
睇泥要課金解鎖鎖

fz 蘭斯洛特整得幾好

live緊

今次差到pk

狂蘭又黑自己成身都係黑色particle effect....好難睇得出唔好架喎...

寫死三田

任佢講
對棵樹又叫死徙
但對著列車長又唔叫死徙

又或個定義更新

fz 衛宮papa初戀又係死徙
死徒，TYPE-MOON的共有世界觀名詞之一，是吸血種中最主要的生物。
一般被稱為吸血鬼的就是死徒。
會吸食人類血液並將受害者化為下僕，無法抵抗太陽光，洗禮儀式就可將之擊退。
死徒均為後天形成而非與生俱來。
成為死徒的方法有兩種:
1.被真祖或死徒吸過血，變成他們的奴僕
2.也有為了研究魔術之類目的，而將自己化為死徒，在尋求魔道的終點上進化為不老不死者。
fate zero嘅死徙應該係type2
純粹quote一quote
不過typemon世界觀設定咁中二認真探討都係嘥氣

用1做標準好d
識吸血唔一定係死徙
就好似三世咁 你唔會叫佢做死徙

吸血英靈

死徙又有分ghoul,living dead

設定都幾複雜
其實我唔係咁熟
利申：冇玩月姬

好復雜
自己ff 好
反正月姬戰力有問題

英靈係肯定人類史
死徒係否定人類史

2者正常係相剋

大公就算比後世搞到變吸血鬼，但本質上係為守護人理而戰，所以唔可能叫死徒

利申9up

精彩
不過提媽叫到走曬音好難聽

好撚想睇王哈桑會係點呈現

今集比想像中熱血

惟一缺點係音效 伊絲塔第一炮 炸爆左我耳膜

羽蛇
個作畫好痴線

金閃閃

我真係有一刻覺得/期待閃閃會錫落小恩度

羽蛇果part好撚高質，game完全表達唔到。

但就cut左3條女爭男主呢part。

溫泉中也

fap 22

今集畫到劇場版噉

每星期都來點提媽

好撚正

羽蛇好撚型

Btw 閃閃個演說燃唔起 轉做團長演講就好 直頭內容都可以照dup落去

閃閃個演說好唔閃閃

我覺得係因為團長係說服人去送頭

但係閃係叫人生存落去

嘅分別

Btw 閃都好正

CaTung你好

op同ed 絃時加返佢

今集天元突破

負皮錯咗

我都唔太燃得起反而係有D眼濕濕心痛D人民

話說佢係咪完全cut左弁慶D野???定係我自己skip左觀眾會唔會唔知佢今集突然走番出黎之前做咩

我記得game佢都係無啦啦殺出黎同牛丸攬抄

好似唔係有講佢之前臨陣走佬咩...不過我記得都係講好少好唔清楚咁

愛爾奎特， 本身係做出來殺其他真祖。但中伏變埋吸血鬼真祖
本身亦係地球的意志。仲可以call抑制力support. 絕招可以爆埋地球

遠板個先代寶石翁其實都真祖化左。 仲係時鐘塔魔導元師

以上兩個都係死徒， 但仲係係人類個邊

月姬同FATE唔會共存

魔導元帥， 第四死徒係fsn Hf線出左來

在2017年公布的消息表明，型月世界可以更系統地分為“肯定人類史”的Fate世界和“否定人類史”的月姬世界。兩個歷史分支之下的世界的登場角色不會有太大出入，卻會有經歷和能力上的差別。

魔導元帥本身就係識穿平行世界
你用魔導元帥做例

戈爾貢ed個出場呢套啲作畫已經算好好，如果俾ufo燒錢咁畫真係想像唔到幾壯觀

各位課長加油燒錢煮紅豆沙
我負責食哂佢

弁慶開寶具好似cut左
明明個幕都好精彩

我覺得比ufo做嘅話，

作畫啲上色應該冇做得噉好因為太多特效

羽蛇神隻手一揸落團火度ufo應該做唔到種氣勢

是旦啦巴打，呢d無乜好執著

係CUT左

羽蛇神型到爆炸
佢開完大有冇死?

一開始腳都甩埋啦
叫緊時個樣都崩潰埋

大家點睇fap22
同今集

當時日本架仔都話fap22 崩壞
今集睇大家反應好似讚多

劇透

小太陽打寶具狂魔果集？

今集高質好多，fap22無啦啦改作畫風格

今集都係無啦啦改
溫泉仲要有畫fap22

而家改左一齊燒死
因為篇幅要cut都無辦法

好撚精彩，想像唔到金閃開寶會點

佢做得好的話條片應該可以J一世

提提大家下星期又無野睇喇

下次應該係川澄去英國part 2？
估佢唔會再播一次年尾特番那段吧？

上次未播去glastonbury個D(好似係

人類最古老嘅正義伙伴

屌今集大姐姐連續兩招寶具 J到出血

安娜把不死之刃係咪可以代替王哈果一刀？

爺爺要用埋冠位權能先做到果一擊
你會唔會諗多咗

未必得，可能概念上面有唔同，戈爾貢不死係「高速再生」，提媽係「地上有生命存在就不死」，安娜把鐮刀應該係抑制「加速再生」呢個概念，所以殺唔死提媽

利申9up

有道理

安娜把鐮斬中既傷會難埋口
但前係要斬到個傷口出來

安娜100攻，不死性特攻俾你100倍，即係10000攻&禁回血debuff
但提媽防係9999999

我都係咁諗
你物防都破唔到
咩野攻擊特效都無用

羽蛇神放火再食返個波用體技，好有飛影FEEL

等幾集後先有人幫手破防呀 好期待

我都心諗
無啦啦咁撚大聲
關細聲左之後
過一陣又唔夠聲要開大返

今集幾好睇
我諗套野飛曬d 倒貼劇情其實真係幾好
戈爾貢出場配ed 係幾有種epic感

之前就有講過
D神嘅權能對人泥講就係天災
所以佢本意係用天災治天災

主角用泥突出人的特性
點克服，面對

仲帶住個牌

其實仲罰緊企，不過偷懶緊

根本同八門凱vs斑一樣
飛腿、捨命、超西、面有裂痕

睇錯火影添

一刀秒,打到佢走場

有冇人覺得呢幾集個ED都係神插入

FGO 畫人像好D

少一個寶具,對果個角色黎講爭好遠
同埋佢寶具畫埋應該好靚 金光圍住

最尾真係打冷震黎緊幾集應該仲正

期待艾雷醬出場開冥界之門

屌，又見到啲經費廚拎UFO嚟9UP打飛機

今集主力原畫又係有Fate Apocrypha 22集個班人
靈能100%後面啲作畫回又係佢地
當年FA22仲比班人笑A1畫崩
事實證明唔比A1本社做，夠時間比班畫師畫一定唔會差

btw弁慶冇開寶具但改做空戰攬炒都好爽

七章又咪a1 d人畫
動畫界畫師又咪果d
片尾都印a1 有份

CloverWorks 係A1子公司
將成間工作室獨立出嚟
管理上明顯好過A1本社

仲有原畫師唔係跟死間公司
我覺得決定作畫品質有三個因素，時間、技術、資金
A1時間管理得唔好，咪容易成日崩
資金足，又請到勁畫師，但你chur佢交貨一樣可以交垃圾架
個人見解，有錯輕屌

有不直就真

A1有幾多人
不過一季開四部
都唔易

今次有足夠工期比佢爽

fap22係作畫張數多，崩壞但都好正
今集我覺得就係嗰集嘅完全體

FAP 畫得崩但動作同構圖真係幾好睇
好似原作一拳咁

其實太陽戰重畫會好睇到癡線

因為係FAP係第一套打到噉癲，所以之後Fate嘅戰鬥都有類似互扔核彈嘅對戰

關9事咩 佢自己想賺到盡 交貨得過且過 交垃圾都有人買 又用個名拎哂d大作黎做 9成有台底交易
我又唔信sao比得少錢 咪又係一樣交垃圾 根本係佢間公司問題

咁迦爾納個寶具設定範圍廣嘛

唔通FSN唔係互掉核彈??
連魔法師互掉核彈都有

唔係呀，我嘅意思係

FZ 同 FSNubw 招Excalibur畫到好似聖光召喚噉

但係FAp, FSNhf同FGO_ep7係畫到召喚Michael Bay噉款

嗯
一直都好期待EX級寶具 五百羅漢補陀落渡海

唔緊要 仲有E...

無記錯認真閃係咪要等梅林同爺爺出左場先有
好想j認真閃

最尾先出黎

係邊個黎?

神代士郎

今個星期停播？

今日播川澄英國旅行
海外版權應該唔包 巴哈都唔見有

又因為大陸停工❓

好耐之前已經講定

B站應該有人做宇幕

閃閃同小恩真係好正

希望有

希望 溫泉中也 做埋第19集佢

好期望今集既安娜同小恩

仲有三集，希望作畫唔好崩

前面咁多集都冇事，all in(我估) 嘅最後大戰唔會掛

淨底呢三集高潮個場面仲壯觀過之前，對作畫要求更高

骨王出場

想問下今集大體嚟講質素好唔好？

一定好架
但點都唔夠驚黎姐

見佢好趕

呢幾場大戰一定要做到OVA質素先好睇
但要叫完美一定做唔番出黎

VIU已上

爺爺

製作組同安娜有仇
D重要劇情永遠快過瀨屎

我記得遊戲好似有伊斯塔講咗句咩「你(閃閃)眼中果然只有佢(小恩)」，動畫冇咗呢段

今集做到好趕
依家王哈現埋身但仲有兩集，下集咪打足成集

山翁型到出水

我記得照返game劇情安娜係變成大蛇整斷隻角，然後畫面一閃而過（唔知係咪被秒咗），動畫放完寶貝耗盡魔力消失我覺得會體面啲

今集好好睇 好感動

係，game 好快就過咗，動畫唔算快

Milet 把聲同歌好襯動畫，好有種史詩感同滄桑感

金閃閃同爺爺

爺爺
不過希望下集有少少Camelot的畫面睇下
唔係動畫黨真係唔知佢響邊度黎

本來預計今集做到金閃閃擋狙擊就完，點知趕到爺爺都出埋嚟，睇嚟下集打戲好多

睇撚到出水啊屌

下集最後己經知係咩事

提媽龍形同爺爺好撚型

不過真係趕咗啲，冇咗首垃圾op啲時間應該夠用

鳩估要留半集俾冠位時間神殿 左cut右cut

最趕果部份都係梅林棒讀 其他接受之上

閃閃就咁完場？

終於有神造兵裝版小恩
但係個CG再型啲就好

好正

係,無計,唔係主角
直落冥界

我是男,但好想打飛機

game裏面天之鎖好似鎖住咗提媽幾個鐘，諗起都cls

其實點解咁大隻天牛冇左?

好睇 不過同16集一樣趕左D

cutOP或ED
等梅林同爺爺講野放返慢會好好多

冇咗豹人接羽蛇神 同埋 話龍形提媽係最弱狀態改咗由醫生講？

山之翁型撚到

山翁同梅林個台詞

如果要做時間神殿最尾個集做成個鐘就差唔多

閃閃

當年我就係中唔到山翁棄左fgo

今集真係高質到可以撈七碗飯黎食睇多次先

最後出嚟收頭

金閃閃型

豹人接羽蛇本身都係打完先講
宜家將佢提媽戰嘅戲份cut晒

J到出血

加埋首經典bgm

唔cut op節奏太趕
安娜上一話咁型，呢話被秒殺，應該要整多幾個鏡頭，兩隻大怪獸對打，而且冇煽情畫面，依家咁唔催淚
金固化身天之鎖同首tell me唔夾，應該要用悲壯嘅bgm
王哈出場前應該整得絕望d
梅林焗住要急口令
東出d集數次次都咁急

我寧願佢唔出，一來嗰度佢唔係重要角色，二來佢出場好易會派膠破壞氣氛

希望下集溫泉中也做動畫

金固個度ok喎我覺得 用悲壯就唔合題啦
金固接收左恩其都既願望 係實踐左恩其都既職責
係個一刻守護烏魯克就係佢自己想做既野 同時佢都講左想同金閃閃傾下計 但已經做唔到
呢幕配tell me岩岩好
梅林急口令真係差左啲
其實都已經接近結局 cut ed都冇咩所謂啦

佢應該下集先番黎打？

其實就算當初推第七章我都係諗唔明
山翁到底點解會無啦啦走到出嚟
如果講到話有beast就可以有冠位servant
咁唔洗咁辛苦啦每次都投降認輸然後召喚個冠位出嚟

可能唔到就輸都召唔到冠位？

好早就召咗出嚟

喺男主鳩鳩下第一次入冥界前就召咗

咁以後咪唔洗打，一開場就搞到自己就輸咪得...
梅林講果堆嘢其實都係無解釋到
咩兩柱女神牽制，天之鎖，誘餌作戰打入冥界
以上全部唔做，人類史都係準備滅亡架啦，咪一樣符合到就嚟輸呢個條件

金固幾好
但安娜個個真係好趕

冠位只係個勁少少嘅從者，唔可以靠哂佢
第七章就係寫到要全部戰力先勉強夠十分一的提媽打
烏魯克+梅林+迦勒底+三女神+金固+冠位
而當中一半都係立香搵返嚟
所以閃閃同梅林係咁強調立香(玩家)一路以來唔係冇意義

單論動畫，羽蛇神上集打爛隻角重好
今集頭幾分鐘又慳返，梅林唔使急口令

Op ed應該同sony傾好左 改唔到

點解男豬會突然召左出黎 有冇人解釋下

7冠位先夠1隻BEAST打

山翁係主動現世,唔係靠人召,好似係

山翁好似係為咗報第六特異點嘅恩而跟住男主單獨顯現喺呢個特異點，而唔係召喚出嚟，如果咁明目張膽幫主角可能被世界嘅法則懲罰

同埋山翁嘅grand servant靈基只係代表佢打得入提媽，呢個特異點係是但少一個人都會毀滅咁chur

grand servant 係靠抑止力召，靈基係特別強
grand servant資格係代表佢可以參選
主角今次得瑪修係佢召既

想問下點解立香同瑪修會知道呢隻戈爾貢係安娜

btw 今集雖然冇上集咁熱血 但不愧我等咗兩星期

1.幫人類側
2.安娜同戈爾貢係同出處

聽說話同語氣

「礙事」

同埋我沒有什麼好讓你拜託的

呢套野英雄王真係名副其實
唔係老馬王
隻恐龍3D幾靚

忠實粉絲

半集收尾返迦勒底準備差唔多
次次要趕進度就搵東出寫

出動end

應該出動end 半個鐘都做時間神殿

呢集太正

但凜個句(你地眼中果然冇我)唔見左
體現唔到3角戀

高潮一浪接一浪

吉爾同金固 好基

提媽瞓醒咗四集，有三集畀人追住炸寶具到而家都係還咗次手

唔知會唔會有提媽figure呢

想請教下點解金閃閃去到最後都唔用EA

整曬堆炮

冠位從者 主神 認真閃 聖杯金固
點排呢

有冇人留意提媽獸化開始嘅bgm係呢首

癡撚線呢集真係睇到好爽

應該係創世神>主神(全權能)>冠位>=主神(分靈)=神造兵裝金固>聖杯金固=認真閃

神造兵裝金固係指未被偷襲挖心臟嗰個？

神造兵裝恩奇都先岩
原初冇人性既恩奇都

有無人覺得最近呢兩集節奏太快
期待咗好耐既sparta回憶好快就講完, 今集梅林再出場, 段對白快到我以為三倍速

所羅門七個特異點， 係得尼台有beast.

唔同神話嘅創世神係咪同級？
同自然現象神（狂風海嘯，如果有的話） 係咪同為第一代神，同一級？
信仰神（上帝 佛祖）好似好op，擺喺邊？

神造兵器恩奇都，你指係泥人，定五五波認真閃果個
聖杯buff咁弱架咩，仲係=認真閃

同埋冠位七騎係咪一定係討論從者，佢地被賦予冠位靈基，會勁過一般靈基嘅本體英靈/活人嘅自己？

想睇埋和尚個ex寶具
應該金光燦爛會好靚

其實山翁似係一直都觀察緊主角值唔值得幫，如果立香係好消極嘅話

GBF今年冇輪盤

就算金閃閃同梅林強調左好多次，但係瑪修同藤丸兩條友真係好無貢獻，輸出係大嗌叫人地開寶貝

錯post

你有無認真睇

佢哋嘅決定令五百個烏魯克人可以生存多一日

重睇啦

超級連結人

無GD，7章打Beast會係死局
A組果2件單刷嘅話應該會係唔叫醒提媽下修復特異點

你根本係成套都要重睇
學妹個寶具係防禦性唔係攻擊性，輸出係0
男主作為御主最大作用係魔力電池，佢自己個魔術能力只係一般水平，戰力基本上係可有可無
你係咪睇完之前幾套Fate就以為個個master要好似士郎切嗣獅子劫或齊格咁？

咁激動做嘜
觀感上藤丸就係軟飯王超級連結人wo
平時無野做就yo下女
曬下old school也殺斯
實戰就係尿袋
一有人戰死就流下馬尿
要出力就大嗌人地個名聲控開寶具

睇穿聖杯係金固手然後全力圍佢就一定嘅
但A組肯定唔會得到山翁幫手，A組解6章一定會順利過GD，個過程會兜少啲路

蘑菇認證

基本上Master除左魔力供給都冇咩用 仲要GD本身設定係魔力好普通水平既人
只不過死剩佢呢個Master 得佢一個可以救世界
同埋學妹係盾職 冇攻擊力好正常

而GD作用就係感化世人 用佢自己本身存在連結成個故事
唔劇透黎講 冇GD 羽蛇神豹人唔會主動幫烏魯克 艾蕾都唔會主動將烏魯克連結落冥界
冇GD 都唔會所有人集中抗敵 面對提亞馬特只會得金閃閃會為烏魯克死撐 其他人只會用自己方法自保

仲以為大家拗咩，一早block咗條友
開無痕睇番，比較咁多套動畫，藤丸以master黎講算勁啦
意識流，令咒時機效果一絕，三劃令咒毫無浪費，比得上嘅應該得獅子界劫離
上集換咗櫻井光做，即刻唔煩膠
最尾提媽食羽蛇招大幾乎無傷，個個絕望嘅時候，冷靜叫醫生分析，叫伊斯塔去擋拉赫穆，叫瑪修開寶具
完全冇猶豫，呢個反應已經好勁

話時話 爺爺講野個段我都硬係覺得下句會係 我係言峰綺禮

搭單講 型月世界其中一個頂點應該係空之境界既根源式 可以開根源GM權能改寫世界 但係從來唔會咁做

睇d設定，淨講對打，根源式拎長刀好似只係同到平均水準從者打防御戰
用根源權能唔會俾蓋亞修正？
同埋唔洗好似切嗣咁，要知道實行方法先做到想做嘅事？ 用魔法之類

睇語境應該係下面個翻譯啱？youtube d 英文sub都係咁翻

尼個game bgm

一直都快

見過有個講法幾好 根源式拎刀打就係GM開account陪你玩 根源式用權能就係用GM權限 根本連玩都唔洗玩
因為根源式本身變相就係根源既化身 而根源權能比星球既蓋亞更高一級 所以應該根源權能更大
不過根源式都講明佢只係觀察者 唔會干涉

根源係一切，蓋亞連地球都管唔哂，級數差好遠
唔知根源式改到幾多野，不過DELETE從者一定得
同埋打防禦戰好似係短刀式

弁慶寶具被消失

想問好耐
之前有集咪話所羅門同梅林都係grand caster
但係點解一嗰class 有兩個grand servant 嘅咩

2個都有資格，不過account得1個，唔可以幾個人同時一齊用(好似係)

愉悅吧beast

有幾個問題想問

1, 安娜同戈爾貢同一時空出現係因為金閃召佢出嚟？金閃又係咪男主servant？

2, 安娜唔係同戈爾貢攬炒？點解最後又變咗戈爾貢形態出現？

3, 梅林係邊個時代？點解本尊會去到金閃神代？

4, 係咪我錯覺？佢哋一出完大絕(寶具？)就歸西？eg: 今集金固

戈爾貢又冇交代最後點

個阿伯前期出場都似

同問，動畫黨睇唔明

1. 安娜係世界召喚佢出嚟，而賢王閃係活人
2. 係攬炒咗
然後安娜以戈爾貢形態再被世界召喚 (唔肯定)
3. 就亞瑟王時代，本尊因為一直宅喺Avalon，而 Avalon 喺世界裡側，唔受時間影響，所以可以直接行去打提媽嗰度
4. 金固其實係遊戲入面變咗天之鎖，綁住提媽一段時間之後，就被提媽成功爭脫咗，成把鎖碎哂
基本上放完寶具係唔會歸西 (某自爆弓除外)，只不過好多時放完寶具都會耗盡大量魔力，如果太低魔唔夠去維持現界，從者就會消失

1. 安娜係聖杯/抑止力召喚，戈爾貢係其他人召喚
金閃係嗰個時代嘅人，唔係主角嘅servant

2. 遊戲都冇寫（可能我唔記得），係突然彈出黎

3. 梅林身處Avalon，係冇時間概念，加埋佢有單獨出現嘅能力，都本上佢係老屈自己嘅出現同存在

4. 有時係靈基破損，所以消失，通常都係放完大技就會自爆，用盡所有魔力咁就收皮

唔該上面兩位
但其他神唔係都係屬於嗰個時代即係未死？
點解又做到男主servant？

凜G同凜B係班巫師召
羽蛇神就無講點黎
男主有令咒咪可以做電池囉

特異點

閃閃=巴比倫神代結束

Servant 要現界就要魔力，通常魔力一係自給自足（ caster) ， 一係就靠人/聖杯，所以先要master/ 工房/ 物品去維持魔力嘅提供

啲神係被召喚出嚟，金閃個世界係人與神分別嘅世界，所以已經冇咩神嘅存在

做servant 同結婚一樣，兩邊都ok就得

冇過去與未來的干預對定礎無效

過去與未來的干預對定礎無效

最後一個問題

王哈桑係點顯現嗰個時代？

要睇埋第6特異點

唔知係咪grand servant嘅能力嚟Game淨係話嚟還恩

抑止力？

抑止力冇履行職責

重玩啦
C兄

所以自己過去

單獨顯現唔係佢完左1.7之後先去學架咩？

我都唔係好記得
睇番啲資料 單獨顯現似乎係作為玩家可以召喚(抽)梅林做從者嘅一個原因

我黎講下啦
金閃用聖杯召左梅林(梅林果時未出世,因為唔存在,所以當佢死左都得)
跟住提亞馬特神破封印出左黎,梅林就逼住出真身(AVALON)跑黎救世界

係，我都記得係咁，之後先去學單獨顯現

實在太過份

小恩同金固既可愛度簡直令人尖叫

夠曬基

閃恩明明係超級官配

其實唔係話學唔學

單獨顯現係Beast嘅技能，

梅林有係因為原則上只要世界白紙化，座avalon就任佢插，佢想去邊就去邊。

另外就係因為佢係一個去到而家都仲末死嘅宅男，所以你喺game召喚到佢就會有而個技能

可以話係Beast同根源式外唯一一個(暫時)可以有依個技能嘅servant

利申鳩噏

想睇金固同因奇都爭寵

佢profile有講架
佢本身唔可以正常被召喚
係因為想打發時間同滿足自己
所以先學Beast先會有的單獨顯現比人召出黎

我都想睇

好正
又甜又虐
就算伊絲塔凜加強左個角色既可愛度 令個角色睇落無咁可惡都好
因為閃恩既關係 對伊絲塔真係一d好感都無

睇佢profile 淨知佢媾女無數

Btw 即係梅林本尊從來冇死過？
即係佢發夢先會俾人召個分身出嚟？(靈魂出竅？

世界一日唔到盡頭佢一日都唔會死

睇到好想玩fgo
依家入台版會唔會太遲

見啲台仔講依期有event?

我係抱住煲劇心態玩
過到關打boss抽到乜都冇所謂

有心唔怕遲，就算暫時跟唔上大隊當睇下其他特異點故仔都得

台版而家係第二次泳裝 但已經開到後半可能打唔切
日版到聽晚都仲有艾蕾抽
睇吓劇情冇咩所謂 課金就不了
台版主要係支那B站子公司負責
台灣代理好似只係發行
早排又見佢地mark錯抽嘢機率搞到巴哈屌哂鬼咁
不過我玩日版冇特別留意咩事

仲有美服，佢地就黎開2.1

唔識日文玩美服都唔錯
因為直營所以就算劇情進度慢過台版但系統嗰啲全部同日版同步

鬼佬多唔多玩家？

之前睇過課金數字唔差

啱啱瞓醒覺就被人顏射爆角+捆綁媽媽

pixiv:超凶の狄璐卡

世上只有媽媽好

提媽真女主

咁睇落好似美服仲正過台服喎
起碼唔洗比錢b站洗

但洗唔洗另外開個美區ac 課金同dl
同埋有無日文語音

如果唔係淘個台服首抽ac番黎無課算

美服配音都係日文黎，只係英字
課金問題就唔好問我，我都唔知

有日語都好啦
睇字當練埋英文

但香港app store down 唔down到美服

QooApp

故事冇語音

開ac唔係咩問題姐
課金我唔敢肯定 不過應該普通信用卡都得
係日服先限日本卡/Gift Card

咁買個首抽台服ac算

自己開都得啦

根源式係毀滅左當下世界， 再將所有他要保留的事物投射係下一個世界。

fate入面有冇講恩奇都點解被神殺死？
係咪同傳說一樣關伊斯塔爾事？

佢背叛左眾神幫金閃閃
最後比人輪姦死

每次睇金固開寶都打曬冷震
好撚sad

金固

如果無課，齋睇故事嘅話台服都ok。

但你想享受遊戲，唔想隔幾個月就比人撚一次，咁你都係玩日服或美服

撚嘅意思？
某啲新pool好難中但唔抽唔使玩落去？

Fgo好似唔小人權角

那個正面潛入既男人出現了

金閃閃把乖離劍去左邊

係官方不時會搞啲令玩家覺得嘔心嘅事出黎
你會睇到殘體（係繁中版入面）
試過直接用b服嘅介面比繁中玩家玩
你課金會有唔知幾多%係送比大陸
如果想支持fgo 課金就課比日服或美服

Fgo 嘅抽卡就出名難中5星，玩得就預左課

我都想問

成日諗幾時拎對界寶具一野轟過去提媽度

乖離劍係咪剩係打固有結界有用
全力放，成個世界爆埋咪一獲熟

術閃自己封印左乖離劍

地上用威力太大會波及其他人

台服真係成日撚人黐得太埋陸服真係搞到人屌老母

FGO抽角難係一件事，角色強度黎講算係剛剛好
無話無咩角色就過不到的關，網上都有好多低星攻略，差在刷野的效率問題
想好過D咪課到某幾個廚角番黎，但唔係無左佢地就唔得

在《Fate/extra CCC》中,更詳細地講述了當年的故事。吉爾長大後越來越暴力，終身送恩奇都去規勸吉爾。二人激戰後成了朋友，在恩奇都的勸導下，這個兇暴的男人慢慢實行著苛政軟化。豐收女神伊什妲爾向吉爾求婚未果，讓父親安努神將天之公牛投入並禍亂人間。吉爾和恩奇都聯手打死了天之公牛。打死天之公牛是大罪，吉爾和恩奇都必須死一個。望著即將死去的恩奇都，吉爾伽美甚眼含淚水發誓“在這世上，我的友人僅你一人。這樣的話，這價值即是永恆，亙久不變”。

FGO係咪冇呢回事

提媽被天之鎖鎖住果陣，閃閃唔用ea試下
果時烏魯克人民死嘅死，走嘅走，唔驚！

原來無乜人權角

所以啲台仔課到咁狼純粹因為隻角色？

拎EA根本解決唔到件事
平時咁撚串嘅金閃都話自己只係負責拖延時間等冥界開門

問題提媽仲係不死，EA都奈佢唔何

但設定上，公主>根源式？（正路唔係淨講對打，否則好多人贏到式）
根源式比蓋亞高級，但都輸俾UO?

所以唔關 驚威力太大 波及平民
係真係冇用

有鳩用
隻野連死既概念都無

要睇下fsf會唔會處理大蜘蛛

雖然fsf嘅質遠高於所有聖杯戰爭

但係又要打牛又要打蜘蛛，就要睇蘑菇同成田嘅表現啦

到底會唔會解決到個危機

人權角係有，四大拐囉，有同無係會影響打本時的效率或穩定性
但除了活動時的高難度關卡，基本上主線或平時活動唔會話無佢地就一定唔得
而除此以外的角色課唔課基本上真係睇自己的愛、同埋自己個倉需要乜

玩日版算

如果根源式真係有100%權能照道理就應該贏UO 因為根源係一切之始 可以好似佢咁講重置世界都得 但UO只係星球?

其實抑止力有冇一次真係做過實事
聽過例如遇到人類滅絕嘅危機，會有人無意識地又附合其個性咁自願幫手，蝴蝶效應下都叫抑止力出動咗
但好多時都見唔到有出黎幫手／一早召喚守護者就唔會死咁多人

D平民死撚哂LA

1.中立從者係抑止力召
2. FZ活動，抑止力召喚左Assassin 切嗣出黎阻止avenger出現
3. 抑止力可能覺得立香+所有人已經夠打

比較接受到會毁壞地球同提媽無死概念

贏到 但唔冚家剷都死九成人
明明七騎先 = 一獸
咁孤鳩寒唔派冠位從者出黎都有
咁樣係抑止力搏一搏，定 知道未來 先唔派

我唔係幾記得EA個限制
唔係話地球內用會俾佳亞減弱左威力咩?

金閃閃落冥界開EA work唔work?

可能所有野其實都係抑止力既估計之中

我知你今次夠打,所以唔派人來幫手
或者
我知派人來都唔夠打,所以唔派

其實隻game遊戲性悶到抽筋
作業性又大
夠過關睇下故事就算
除非好中意某個角色
唔係真係唔好課
不知不覺就會洗好多錢

抑止力=離地高官

其實會唔會抑止力見聖杯喺金固度所以以為嗰個時代嘅力量打度贏金固所以唔做嘢

講埋就劇透了

7章時點早就過左呢個位

即係七章恩奇都 真係俾伊斯塔害死？
天之公牛死咗，七章又要搵
伊斯塔又冇表現到鍾意金閃
金閃又冇表現到憎佢

天之公牛神代本身果隻死左，但伊絲塔嘅寶具有天之公牛
只不過比FSF嘅伊絲塔拎左去用，自此擬似從者版嘅伊絲塔就無左隻公牛

閃睇化左
伊絲塔今集都cut左句台詞就正正關你問果句事

又一個要重玩

冇玩過

加埋凜 三角戀

唔要呀

頭兩章故事悶到

作業性算係咁啦，同隔離GBF或其他遊戲比
不過抽野無保底係仆街

真係想入又有鍾意嘅本命就刷隻本命開就可以,隻驚用一兩星都可以打到現進度,講到尾都係靠愛搭救,你鍾意得果隻角的話就用盡一切資源去升同放礼裝去令佢過哂D關呢個都係有趣味嘅地方

啱打完冬木
主線之後劇情會唔會追到機不離手？

Event 劇情又如何？

利申 當單機game玩

一章可以
之後二三章唔得，四章一半半，五章開始黎料，六七章最好睇

6,7,終, 2.5簡直叫神
2.4算超上品

2.5.1直頭痴撚線級別
不過二部黎講我幾鍾意2.3

自己玩一次啦
係度問又唔係講啱

想快速通關睇劇情
add個滿絆basaka

想睇劇情不如睇片算啦

小心落坑

講就天下無敵
母豬同碧藍
Pool 又轉快
需求又大
單單打公戰已經令人要課新角
每個月起馬課六百

Fgo 你會唔會每個pool 課三pack先

課得多威啲嘅咩
你話另外果2隻game係為咗追排名
咁事實fgo又唔使
有愛又有閒錢咪課
無愛就唔好課又有咩問題

再講你真係要追某角色
可能我非洲得濟 自問唔係課長
但一個月600都唔知追到乜
所以話留返啲錢買口罩好過

睇片又噉多字 成日睇唔切飛走哂
真係你睇埋我嗰份

你自己都講
無愛就唔好課又有咩問題
話隻驚食錢
係咪控制自己物欲先

其實大陸翻譯亂泥

啲字係劇情
飛咗咪得返game
有時間兩樣都唔應該Miss

美版

重點呢類game劇情都喺哂對話度
睇片啲劇情對話快慢冇得你控制
睇唔切又要playback
點解唔玩game享受過程要噉辛苦自己

想享受game過程咁返你玩驚啦
不過以我所知game娛樂性頗差
文字遊戲劇情當然係文字/對話啦
睇片快慢唔係有得控制咩

唔係可以自己控制咩
你只要唔auto play 就得
Play back 都係拉返上去睇
都好方便下
你話冇語音就話啫

首先我唔知你理解咗咩意思
我由始至終都係講緊
除非好中意某個角色，唔係真係唔好課
咁唔係叫人控制又係乜
你只你用第二個表達方式講返同我一樣嘅意思

再講咁fgo成700 1pack石 唔忍手去抽會洗得多錢又有咩唔啱呢

或者我窮撚覺得幾百幾千係好多
係你角度可能下下上萬到十萬先算多錢 咁我誤導咗人囉

Anyway 唔想係度off topic搞著個po
課唔課金呢啲野 咁大個人自己識諗啦
係咁

fgo係勝在故事扣人心弦

吓 唔係一直講緊網上錄啲片咩

求翻譯

課唔到
叫你控制自己物欲
有咩間題

好哋哋傾傾吓都可以嘈
唔會變罵戰post 掛？

你問下佢做物9

課個金都可以鬧交

慘
2.1咁快比人遺忘

2.2就真係比人忘記
2.1係頭尾正，中間麻麻

2.4>>>2.1啦
兄弟大戰

因為2.1唔似其他章咁有細王打
搞到淨係打卒冇乜印象咁

印度兄弟鋪排咗咁耐
互動一定好過堆新角+fa舊角嘅

細BOSS=音樂家,雷帝,皇女

所以我都係講最好果堆
無唔記得2.1

其實比我排都係2.4/2.5.1排頭
2.2唔係比面飛哥同奥菲莉婭真係麻麻
2.3就唔知點形容
最記得就係首歌好正

屌打錯西哥

係，歌正，但老虛冇料到
話差又唔係差，行貨咗啲咁
愛醬係燃，但橋段太有既視感
荊軻刺秦叫做ok
同埋太短

2.3首歌首歌好怪睇咗咁耐動畫都識聽少少日文，但首歌真係聽完全唔明唱緊咩

造語嚟，你N1都唔會聽得明

重考慮緊入坑嘅你，不彷睇吓CM，睇啱邊件囡囡仔仔就入閘啦

大蜘蛛應該係2.7露面啦

熊貓網search fgo任你揀

色茄子最好

阿福for sure

話說cover個黑貞同白貞係咪兩個人嚟？
Wiki 話唔係同一人

兩個人嚟

兩人預上對方就精彩

1.1咪遇左囉

啱先完冬木

所以下章就係

諗起新聞訪問日本有人課咗幾十萬港紙

好癲

呢種新聞，開服頭半年已經好多
而家要多個零

多個零

你加密唔夠四層加嚟做咩

防劇透俾cdrom

目前睇完預告。

如果唔改基本上可以宣布死喺第二十集手上

作畫定咩先？

山翁嘅比例

而家呢段時間對作畫都好難要求太多

前兩集用晒budget

但PV見唔到某個人嘅身影

一開始有金色嘅投射攻擊

講緊武肺呀清

好似好崩咁

睇預告好細粒咁
藤丸又拎刀跳劈係咩事

其實山翁上集都畫得怪怪地
不過希望今集係留番budget落度啦

希望只係改左果個人要手動召而唔係自己彈出黎

有冇直播

viu?

好睇

今集做乜撚?

落差好大
屌

vpn趕得切
山翁好失望畫靚仔d 打多d得唔得

慘
大致上改橋都可以
但山翁表現力真係好差

聽講媽媽大人又出翻嚟喎

三石中左山翁

食屎啦

好撚癲，我都呆左

可能因為今朝改咗tg gp icon同名

今集有d失望 ，不似預期

But有得召母親未

我愛母親

媽媽我係拉赫穆

成班忤逆仔打老母

俾雷劈呀

呢段係咪原創

雖然動作場面差啲
但劇情埋尾埋得幾感動

最後背影影住弓凜攬住槍凜可以等BD CUT wallpaper

印象係新加

提媽段獨白

最後一集打先整柒咗
山之翁趴係地食屎

今集好多定格
係唔夠budget定係肺炎冇人畫呢

同上一集比差左幾個級數

王之財寶 射到牙籤咁

仲衰過06年版

啲劍變咗金牙籤
冇ufo畫金閃咁有氣勢

攞ufo黎比太過份啦
更何況依個時勢,,無崩已經好好

唔好搵ufo去比，都唔掂

我都唔明ea點可以畫得咁虧

媽媽

不過你同羽蛇神比 畫面就差遠

都唔明點解唔搵溫泉中也埋尾
不過劇情真心補完得好

依度既ea做到係比Excalibur勁既大炮
冇zero嗰種「對界」既感覺

不過係feel到閃閃認真左

雖然比唔上 上兩集制作咁好 但都收貨啦

應該係跟左FGO隻Game個動畫 同上集金固開大一樣

屌K島一大堆人響度帶節奏
收撚皮啦

咁唔同講法了，好收貨啦。
考慮到肺炎，應該BD修正左就係咁多次中最好

睇完成集個感覺就係整唔切
但係都要交貨既感覺
如果同返之前廿集標準黎比較
就真係唔合格

應該好大量外判工作都做唔切
後期特效整唔切
幀數都唔夠多 畫唔切畫
定格畫面多
部分畫面用空白同放大特寫減少背景

如果有BD希望依集可以重制啦

咁集呢隻野令人好出戲

希望BD可以完善番少少 都明而家咁樣真係難做既

好撚心邪

弓凜新人類h漫

今集D經費放曬係3D提媽，D石D花瓣同EA度，打鬥係差左D....不過平心而論，已經比我想像中將最後幾場boss battle轉變做動畫變得好好.....

tag: brainwash, rape, tentacles, ntr

唔明d人上面係咁屌乜,,放左4樣寶具又唔崩
仲有人話咁樣放EA唔夠勁

都唔諗下依家咩時勢

王哈變狂戰士? 食人落肚

ok啦成集冇冷場
結局黎講冇乜問題

初號機暴走咁

作畫係柒在山翁je
其他算係咁

19集
20集

爺爺連劍都唔舞多幾下走去咬同埋王財變左射牙簽就真既
但屌金閃招EA唔夠勁會唔會真係苛刻左D

其實有乜問題
照抄fgo d 人又話佢懶直cup

爺爺無戲份咁醫生交代完就算完全表現唔到捨棄冠位

其實金閃係咪根本有能力自己秒迪亞馬特
咁搞咁多野做乜

>>No.2191408
其實GD跟提媽的那段對話也不算原創就是了
這段對話原本遊戲是放在一開始GD的夢裡面
而且那時還很隱諱的故意不講是誰，GD也沒有回應只是想著這段不明所以的夢
(那時提媽就有在講不要再愛她了)

提媽好慘

爺爺食人既原因

屌爆弓凜，最後大口一野食撚左佢，分佢屍

肯定會有呢d獵奇h漫

我唔知有無記錯……不過game本身唔係都淨係就咁講佢斬咗一劍附加咗死亡落提媽度？依家已經俾多咗戲份俾佢表現啦……

今集好好睇

冠位人渣話自己當年就係咁呃鳩呆毛果度笑左
4件寶具都係想跟足game，但閃閃個ea唔夠霸氣，
如果話用ea車爆 反創世 就正

前一句不要丟下我離去
下一句不要再愛我
即係點

承接番藤丸話每個孩子（包括自己）都好敬愛提媽？

爺爺好似原本已經係死屍狀態？
好似有設定圖係成個身體溶溶爛爛 靠d釘釘住

補充多句: 好女仔，你真係好女仔

話晒都冠位諗返19集出場個下原來已經當前奏

做老母唔想仔女拋棄自己
不過又心知仔女係要離開自己先會真正成長

點解閃閃射ctrl c ctrl v 劍

真
雖然遊戲都真係減冠位同之後加入戰鬥兩組描寫
但都真係想睇多D，尤其係佢都未響鐘

不過今集除了山翁相關有點殘念之外其他都很不錯，四組寶具再加和當年FZ不一樣味道的Ea，潮到出水

不得不講今集d 石真係幾高質

冇計同HF線招Excalibur比的確係被比下去

屌啲作畫崩撚到咁不如你整多集總集篇算la，成集已經用咗幾次遠鏡偷時間得嚟又唔自然，但幾嗰場面都冇一個滿意。

由山翁寶貝到11孩子打鬥完全唔知睇緊乜，唯一慶幸係雙凜唔太崩。之後立香跑去呀媽嘅過程真係慘不忍睹，最後金閃放大嗰下都仲要崩埋。

山翁同金閃真係慘。最後靠嗰原創劇情，但至細講其實冇解決到啲乜，聊勝於無。

因為前19集令到我好期待，點知最後一集搞到咁。平時對作畫冇咁高要求，但你之前畫到咁高質素，今集就一鋪清袋，dklm

響鐘可以留番圓桌

ea型係幾型，都接受到，但對界畫到變對城，睇過fz真係唔夠理想
同埋覺得閃閃個樣太開心，氣氛唔似前幾集咁認真
最理想係畫到少少嬲藤丸佢地咁都搞唔掂要本王親自出馬咁，霸氣外露就最好j
王哈就比例怪，趴地食屎又霸氣盡失

睇完，雖然冇想像中咁正，但係改得幾唔錯

遲下出曬就成set blueray收曬佢先

Btw提媽

最尾嗰度

提媽其實係咪想講話

如果愛佢就要掉低佢，
不如唔好愛佢，咁就唔需要掉低佢？

講真11隻拉赫穆戲份真係多餘
直接全部人打唔入提媽然後閃閃射財寶救場咪仲好
刪埋王哈食人成集觀感已經好好多

其他我都覺得Ok，又可以睇下同ufo EA 唔同嘅表達. BD可能會再執下
但係爺爺真係唔夠我睇動畫都係想睇多少少

冠位之名非吾所需，最強之證只需寄予這一刀之上。晚鐘已指汝之名，我將基於天命，剝奪汝之羽翼――！

呢句型到震都刪

雖然鍾意原本個劇情多d但我覺得佢改得都ok呀
成集最衰係閃閃招王財仲有山翁d作畫同走去咬鳩d怪
至於艾蕾個退場我覺得改得唔差喎

Ea本身有兩種方式
FSN時已經係光炮，FZ的是之後新加

今集真係最不滿係爺爺相關的戲份

中間果隻係做乜鳩

No.2191547
基本上山翁爺爺是不可能有寶具畫面
因為提媽的技能「反創世紀：A」

與BEASTIV所持有的反彌賽亞)同類的技能。

將現今的進化論、地球創世的預測全部推翻的概念結界。

身懷此技能的BEASTII，能將自正確人類史中誕生的英靈們的寶具無效化。

具體來說，面對「人」、「星」屬性從者的寶具時會附加護盾。

以上解釋
而不幸地山翁爺爺就是人屬性
所以算是一入場就是debuff、被封寶具狀態

火星異種D FRIEND

電影有成年時間畫
電視得個幾個星期畫仲想點

唔跟game咪又係嘈

都係睇多次game嘅劇情先可以做比較

但我今集動畫一定係兩極化，我係幾鐘意今集，只係冇左高潮嗰下係有啲可惜

唔洗hf啦，fate zero都將佢比下去

唉，提媽實裝啦
其實金閃無老馬真心已經好型架啦
但見到艾蕾同提媽會心up

拉赫穆真係要留，因為嗰時game入面有打，但表現得如何就係另一件事。

王哈真係好可惜

完全冇人記得豹人

十一子真係有神靈級、魔神首領級實力？
弓凜冇魔情有可原，艾蕾一隻都打唔低
普通靈基王哈輕鬆劈，肚餓得濟當早餐食又得
認真閃王財更加隨便屌打
戰力係咪崩咗

王哈代表死亡又隨便入反創世紀，係咪話佢身體非生非死捉字蝨？
仲有梅林都係生者
利伸冇玩驚

首先當年業界根本未爆炸，更加唔駛講無肺炎阻住
其次Ea原本都係光炮黎，FZ係另一個模式，根本無話邊個好同唔好

點解芙
入到反創?

隻野大boss黎

光炮嘅效果都可以好好，同埋我知ea原本係光炮，我嘅意思係同樣作為光炮，fate zero嘅excalibur已經好過今集ea，而唔係fate zero嘅ea好過今集嘅ea。
今集ea當然算好，只不過遠低於預期

咁咖哩棒已經直頭兩樣野黎
都係那句，當年的業界作品量都不是現在的可比，加上而家仲有肺炎，已經算係夾硬肝出黎

提媽話「不要再愛我了」同 藤丸dum刀特寫
反創世紀算唔算 原本已經唔想變beast嘅提媽求死自己熄？

把刀入到反創世紀拮提媽又有冇bug

老實講成年計,都未必有一套可以做到咁差唔多全集高流暢打
好多都係流暢半集就要去文戲抖下
要數埋動作包細節既話,中村豐都變垃圾

艾蕾咁樣算死左？有冇得復活？

化為龍體的提亞馬特可以讓階級在A++以下的攻擊無效化。

呢句即係要比A++更高級先傷到龍體提媽？
王財E~A++，咁有冇bug

自膠
應該係話把刀默認A++？

係咪我標準低 我覺得今集除左d劍copy&paste之外都已經算唔錯
係賦予死亡概念嗰度表現到佢好似ntd咁成身藍色裂紋咁好似唔夠震撼

唔關業界作品數量事，呢套已經證明咗自己依然可以整得好靚。
明明前面啲戰鬥作畫已經咁高質，點知後面反而差咗，前面集數將我期望拉太高
比翻前兩集今集觀感真係麻麻哋，
同埋講真我作為觀眾，我理得你爆唔爆肝，中間已經有幾個禮拜冇嘢睇

香港人心態

畫面崩我理解係因為業界爆炸

但劇情鋪排成咁仲點抵賴
山翁路人化

問題係邊到 作為觀眾
我體諒你整唔切
但我覺得你整得差
有冇衝突

甭甭= =

無論點都好
FGO既劇情都係前無古人後無來者
你地講得出仲有咩game既劇情有FGO咁既等級?
絕對冇
以前冇 以後也冇可能有

FGO咁大嗰ip 睇到aniplex放咗好多資源落去
正正因為係咁先更加不解依集點解搞成咁 仲要係最尾先搞成咁 臨尾香

垃圾就垃圾架啦屌
整垃圾出黎唔撚屌得?

你冇比錢就唔好咁多嗲
你免費睇架

祝你全家確診

我覺得敗筆真係爺爺個表現太大落差
我諗好多fgo玩家由七章動畫化開始已經係好期待佢出場
但似乎製作係有取捨, 無放咁重心機落去比佢
反而弓閃問題唔太大，將原作前段同提媽既對話放翻係最後呢個改篇都幾好

好彩仲有第六章劇場版丁爺爺

更加唔睇好
除非佢好似hf分3章 每章2個鐘

問題係條友比人個感覺完全唔係體諒嘛

坦白講我都唔係死攬唔彈
但咁既態度死猛咁屌就有點那個囉

男主跑去提媽個頭到遊戲係點寫
硬係覺得呢幕有d老尷

俾晒戲份午餐肉同你

六章一係 做崩爺爺或者阿拉什

最後都會俾人屌到爆炸

其實我一直唔明點解佢咁嘅身份會做咗梅林使魔

明顯今集個監督唔能掂
雖然之前個啲都好唔掂,不過上兩集好左好多
今集啲分鏡唔連貫又柒,就算張張都畫得靚仔
做出黎都唔好睇

最主要問題山翁部份既演出太虛,完全唔知佢其實做緊咩野
簡單啲求其遠鏡一野跳落去爆閃光特效,睇落已經型好多
依家都唔知佢捨棄冠位個刀係邊一刀
第二個問題中間轉去第啲角色視點有啲出戲
好似槍凜同提媽個到

其實真係好明顯 即使畫面冇問題 一睇落去就會覺得成集都怪怪地

上集咁趕就係為咗山翁 到咗今集只係零星出嚟斬2劍就唔見咗
尤其係梅林同弓凛打緊11子 主角拖住提媽嗰陣 山翁係完全消失咁濟

變咗冇睇過原作嘅奇怪上隻吹到咁巴閉嘅山翁到底有乜用
原作黨就奇怪點解最重要嘅救星變咗路人

六章唔係小太刀做劇本咩？
睇定d 俾d 心理準備自己好